这种化合物释放出挥发性芳香，因为酵母酶甚至在瓶盖盖上之后也会断开键。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 至少两个世纪以前，人们就已经认识到酵母在葡萄酒发酵中的重要性。 作物生长的环境是如何塑造食物的气味和味道的? 2020年9月10日|科学新闻 
 这些发现表明酵母是从多细胞祖先独立进化而来的单细胞生活方式。 通过失去基因，生命往往进化得更复杂|Viviane Callier | 2020年9月1日|量子杂志 
 后来，对酵母基因组的更全面的分析表明，基因丢失在酵母门中是普遍存在的。 通过失去基因，生命往往进化得更复杂|Viviane Callier | 2020年9月1日|量子杂志 
 事实上，她说，酵母菌已经失去了参与不同代谢途径的各种基因，并从多种细菌中重新获得了它们。 通过失去基因，生命往往进化得更复杂|Viviane Callier | 2020年9月1日|量子杂志 
 麦芽、酵母和水经过完全相同的烹饪、发酵和蒸馏。 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 他们是葡萄酒，草本，并使人联想到酵母发酵剂。 葡萄酒势利者，有一种啤酒为你|Jordan Salcito | 2014年4月5日|每日野兽 
 在酒精含量达到15%后的发酵过程中，酵母开始产生组胺。 是的，女人能酿好酒|Jordan Salcito | 2014年3月22日|DAILY BEAST 
 另一种疗法是Kvass，这是一种酒精含量较低的饮料，由干黑麦面包与糖和酵母浸泡而成。 世界各地最疯狂的宿醉疗法|Nina Strochlic | 2013年11月29日|DAILY BEAST 
 制作面团时，将面粉、酵母、盐和糖混合在一个大碗里。 在你的烤架上做不寻常的披萨|Lydia Brownlow | 2012年6月15日|DAILY BEAST 
 酵母细胞光滑，无色，高度折射，球形或卵形细胞。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 它的缺点是与面包一起引入了数量不定的乳酸和大量的酵母细胞。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 显微镜下通常可见沙霉素、细菌和大量的酵母细胞。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 晚餐已经结束; 男孩们冲进操场; 无论是酵母饺子还是咸牛肉，都没有卡在他们的喉咙里。 迪格比Heathcote | W.H.G. 金斯敦 
 “发酵的酵母总是酸的，我的孩子，”面包师若有所思地歪着头回答说。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏